大家仲記唔記得1548個忠實fans洪生?

最低8蚊
而家12蚊
當年25蚊，30蚊叫人入既打手

個陣短炒好撚爽喎呢隻 一手二星期執一皮，日日炒下波幅